其實個警司應該帶個測量師測下間安全屋姐

大家唔好諗咁多

憨鳩
話你憨鳩你又嬲

其實有幾安全呀？

安全地打炮